[NHK紀錄片] 你已不在那裡～京都動畫放火事件

2019年的7月18日發生了震驚眾人的“京阿尼縱火案”，日本NHK電視台綜合台官方宣布將於今天（7月13日）播出京阿尼縱火案相關的紀錄片《你已不在那裡～京都動畫放火事件》。

京都動畫第一工作室在2019年7月18日發生了人為縱火案，這次事件有36人犧牲。事件中的死難者的遺體多數受到嚴重損傷，警方雖規勸親屬們不要去面對遺體，但有的人選擇去見女兒/兒子的最後一面，也有的人決定不去面對面目全非的親人…。紀錄片將記錄縱火案發生之後這近一年的時間裡，死者家屬們不為人知的苦痛。

訪問咗津田幸恵同武本康弘屋企人，睇cap圖都已經好催淚

想哭

武本

諗起violet evergarden 外傳首ending

個member list有唔少逝者嘅心血

Ching有料

.

武本沒了真是很傷，各種意義上

又後生又有料